有冇人鍾意spitz?

有嘅 ，但你喺連登講人哋當你阿伯啦

做咩姐你，明明係你屌新歌冇咁好聽先比人屌阿叔

我無吊

只係感嘆啫

冷たい頬

遙遠

唔係吖，ハチの針都ok呀

超正

好快會hit返

下月1日開播NHK晨間劇「なつぞら」主題曲會係Spitz，歌名叫
優しいあの子

羅賓遜真係好有味道

ロビンソン

あいみょん鍾意

上年ロックロック（好似係）